有無人同我一樣唔可以同人鬧交

除左同老豆老母啲三日一小吵五日一大吵之外同朋友一鬧交就返唔到轉頭
人地話嘈得越多感情越好 我就有咩覺得唔舒服就忍忍到頂唔順就單方面同對方冷戰
十問九唔應 然後就等丟淡左當無左個朋友
有啲會黎chur我跟住就撩交嗌 講清講楚之後對方係可以無事發生咁繼續吹水圍威喂
但我自己心入面就有條刺 一路應付佢地一路盤算要疏遠佢地
同朋友一有啲咩嫌隙我就會返唔到轉頭
通常都係啲日常生活好細微既行動或者係對方一啲無心既說話 來來回回重覆左幾次堆下堆下覺得屌唔撚忍喇就自己毒撚小宇宙爆發
最後就唔會想同佢fd落去唔想同佢做朋友唔想同佢講自己野亦都唔想知佢啲野
連啲好瑣碎既事例如今日lunch食左咩我都唔想答佢
或者好平常吹水佢地講到某個話題我都會諗返起點解我地會鬧交點解我會單方面同佢冷戰
跟住暗地裡又心灰意冷一次 再盤算點樣疏遠佢地
成個人會變到好敏感 對方做啲咩喺我眼中都只會係證明我地唔適合做朋友既一啲事件
表面上好似無野咁 但其實已經將佢或者佢地由好朋友降格到普通朋友甚至hi bye fd
完全理解唔到點解人地可以嘈完反而感情好左唔會話啲咩有條刺喺心入面
我肯定係一旦嘈左就唔會fd返或者會變到無咁fd
表面無乜野但一提到有關話題就會心入面屌對方老母
有無咩解決方法

毒撚好可怕

玻璃心
成個女人咁

不如考慮睇醫生或者治療師 我會好驚同呢類人做朋友

我都係咁 會傷到人地

你有病
睇下醫生